邊個想要你個求榮嘅基屎文呀？( ͡° ͜ʖ ͡°)

大佬你老幾呀？1.2億買個28歲返嚟踢得幾多年？仲要表演平平 最多踢國家隊時有啲睇頭 但咪又俾後生淘汰
古天奴1.5億買返嚟都俾丹比利搞到坐板凳 你就憑個2歲之差想踢走蘇狗？咪發夢啦